廢除警隊 刻不容緩

設立獨立調查委員會》廢除警隊

各區成立民團
或重新招募警員
人格、學歷審查

民安隊，輔警頂上

香港人唔再需要警隊保護，以「全民自衛」取代就可以！

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

有無人願意保家衛港

參軍？

呢壇嘢要上軍事法庭
國際制裁警隊

真心認為要做呢個!!!!